元朗市係咪無事? 開返晒鋪 ?

元朗市係咪無事? 開返晒鋪 ?

push

同平時一樣。

仲話罷市

push

一個時間 光復元朗 黑衣圍城

收到風班所謂大佬著曬草啦